HKBN員工麻煩入一入嚟

話說之前部modem熄咗開唔返，打去HKBN諗住約師傅整點知條友話HKBN已經好多年無用modem
叫我直接插條lan線落router就得，而直插router又真係上到網，所以我以為部modem無用就dum咗
而仲有幾個月HKBN就到期，所以我想問下cut約嘅話到時係咪要還modem？